[Viutv99台]吃掉前男友 逢星期一至五晚11:00

【驚慄煮食節目(!?)《吃掉前男友》! 😦😦 】

對你嘅前度恨之入骨？恨不得煎佢皮拆佢骨？😦 一班深受情傷嘅單身女生將被邀請入去「姑婆體驗營」！一齊將上一段感情親手處理！將所有悔恨食落肚！

由 Xenia Chong 莊韻澄 Regen Cheung 張惠雅 孖妹 張蔓姿 Sabrina Cheung 張蔓莎 同埋 肥面龐妮 PonyChoi 精心準備！
10月5日起星期一至五晚11點，全新節目《吃掉前男友》！以前度入饌！炮製情史！封印每道情傷！

#吃掉前男友 #地捫 #DelMonteHK #細細盒早午晚餐好配合 #全新minisize一餐一盒

莊ching
regen
姿&莎
pony

我份人好簡單 有孖妹就喪睇

莎莎諗住點食咗狐飛🤣

晨早lm先

唔似散咗喎

貼下預告圖先

點解會有小儀

個個台都見到小儀

下有散過咩 唔係一齊咗好耐啦咩

出咗今集預告了

係快手喎

屌你老母, 又係個個pony?

睇孖妹了

係呀

tvb 冇

埋位

姿姿鐘意咩類型嘅男仔

開波

公審賤男
全面進場

細細盒

孖妹

七師傅

端兒，孖妹揮手區

拍吃掉前女友會點

係咪收咗嶼巴廣告費

波波姐應該真係好傷

女權 : 好嬲好嬲

Regen點解會單身

REGEN唔係做第三者架咩

點會唔傷呀

端兒咁快 38

後生曾經迷過Steven 好後悔

仲要咁大付出

孖妹真係好撚正

大撚把錢

原來莊端兒成38仲未有人埋單

分完手睇
應該會喊死

莎莎唔係有男朋友㗎咩

pony

唔係 A0 唔驚嘅

Pony有拖拍了

Pony

pony淫底

個look好麻麻喎...

pony做乜玩全民造星

好想比佢包

咁大波

嘩屌對波大到

之前吳肇軒live話咗單身
啱啱片頭Sabrina都單身一年

咁大波都單身四年

比條賤撚咁玩法仲邊有信心

莊端兒對波癲能到

幫公司鄧腳是常識吧

冇人玩夾硬俾人拉去填數

頂撚死人

而家電視都3d？對波飛出來咁

貓 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 女

莊端兒個波

邊個黎

造星3個陣容懷疑有一半人都可以問呢句

邊個

似係自己唔想拍拖

點樣分孖妹

放心 唔係賤dix

預埋陳同佳？

邊個係佢個EX

到左呢個時候，佢唔會咁易愛上一個人㗎啦

關對波咩事

steven

長頭髮係妹
短頭髮個家姐

佢係殺掉前女友

REGEN老左好多

波大 有內涵

大波妹係唔會無拖拍

短頭髮係家姐
長頭髮係細妹

乜regen咁嘅樣㗎咩

Xenia個故事真係好慘

佢呢排同游B好熟

開條仆街樣大家點睇

有睇過杜生節目會知 佢頭腦唔差

除左莊同regen 個三個鬼叫姑婆

咩事

Xenia個樣好似男人
但個波正撚到

其實單身都好開心吖

識貨丫ching

妹

你有陣仔扮咩單身

兩個都好正

steven都唔識係咩事
娛樂圈食女獸

杜生：如果你唔係咁大個波 我真係以為你男人嚟㗎

是咪地產仔入面對孖妹

秒接到杜生 雪雪都唔係成日得

成個figure都好正

邊個Steven

植慧芳呢

陣仔你有咁多個係唔會明㗎啦

莊端兒睇唔出年紀咁大
好似廿尾三頭

係

啲頭髮好似好稀疏

你好雜呀

都睇得出
D魚尾紋好勁

個莎字靚到

pony 同邊個一齊?
呀BU?

有冇xenia圖睇下 著tee都睇得出好大胸

佢個EX唔係 NEWAY 太子爺咩

波霸牙婆

仲要笑笑口咁接，都咪話唔厲害

髮型問題

烹飪節目?

有聲

我做姿男朋友啦

Senior

孖妹好靚

阿bu 65歲啦喎

落左妝一定嚇死

Boy’z果個

原來成38 好慘
佢講單身舒暢個下 佢個樣好唔舒暢

佢咁有錢 幾層樓係手 有乜好愁

利申: 想被佢包養

真
第一次睇到完全估唔到

岩岩放出黎？boys都唔識

或者《教束》校園電視主持

佢冇仔都唔意外既
化左妝都唔吸引

到而家仲未慣viu 咁q快一節
場都未warmup

頂 好似係叫呀LU ?
造星果個

ig大把 打名就搵到

下 阿lu 同pony 一齊左？？？？

叫牙婆出街小心啲

母幹姐

唔係啊嘛

睇佢viutv fb 個post 張相都知佢唔係有心玩

講還講

似D 過氣mK妹

Sabrina and gigi

竟然幾ok喎好似

連登仔好癡線 呀婆都啱

孖妹好正

冇睇

佢岩岩話拍左3個月拖MA
但我就係記得佢同呀BU 成日IG 見到

唔係呀LU 岩岩搵番的確係叫呀BU

佢自己都有去炒樓丫

X2

邊嗰嚟，有冇相？？

我都想講 塊面又瘦左 頭髮又少左 好似好攰

真係同阿bu一齊左?
我一直以為阿bu係Gaylo

唔是我啱
我只係引導大家c考

嚇死
阿bu 係大姨媽？

+1

係咪大姨媽個個

this ar bu

真定假呀對波

我都以為係

未畢業老母就比層樓佢
仲要樓炒樓
咁都好吹奏

yup

係老母特別變態

懷疑吹水
一齊拍片一齊跳舞就話一齊

寂寞就如自己一個打飛機

打飛機

咁多金句

唔是

集埋一齊又可以開一部葉念琛電影

@大埔M子

小儀頂pony個位差唔多

男版：
今晚fifa？
ok

最新個post話佢出櫃
9up完未

係喎小儀去咗邊

可惜，快啲追返

好悶

咁仲好睇有年齡差距仲正

唔係吹奏 只不過佢確實大把錢 冇拖拍都冇所謂

阿妹仲有做其中一集理想國
嗰集partner係吳肇軒 覺得佢哋幾襯
現實都真係一齊咗 不過依家散咗lu

小儀係嘉賓來

啊bu係ig出咗櫃啦喎

講煮野食架?

預告片有見到佢

特別嘉賓

Xenia陰濕得嚟好可愛

我冇留意開
只係IG 時不時見佢2個一齊好夾
加上佢岩岩咁講以為係佢
我都冇留意到PONY 同咩男仔一齊

地捫贊助

造星阿bu？

似係

有舊野比佢 都要佢識打理既

莎莎幾正
有冇ig?

神劇嚟
快啲睇返

係咪真係散咗先🤔

咪係囉 9up唔洗本

pony 有啲似麗英 [sosa]

唔會啦，人地ig 最新post 出左櫃

好賤

真出櫃喎

睇極都覺得佢好核突

@sabrinasa

個眼皮想點

寫左鼓油

有奶便是娘

唔緊要啦大家都係睇佢對波啫

其實想點
同tvb一樣咩都要加煮食元素

上粉上到一舊舊

真係炸得幾靚

明明係孖妹其中一個似啲

Btw 麗英靚咗

間唔中就翻睇
呢排果籽出返盧sir訪問

Pony 一個hand 唔 handle 成個節目

佢唔出櫃我都唔會覺得佢直

波波姐真係完美女朋友

又煮嘢食

咁邊個係同孤飛果個

仲大波過牙brain

因為佢同 jeffery 一齊拍 MV
叨咗佢光

小儀煮飯其他人唔駛玩

「吃」掉前男友
都要加下食野環節既

成個節目就係兩條女係度9 up+煮野食？

我都想睇佢煮嘢

珍

煮咁耐

麗英不嬲都咁正

你又識呢個道理

我以為係數臭前度....
原來又係煮野食...

好似暗黑料理

地捫贊助點會冇煮食元素

年紀細係中意波

關ex 咩事

個沙拉骨係做嘜鳩

我真係要跪拜端兒B
睇得，講得，身材得
完完全全係入得廚房出得廳堂嘅典範

沙拉骨完全唔吸引……

我整都會加wasabi

長頭髮個個

所以婆婆有奶你都啱

pony做呢啲mc位唔係幾掂

個賣相真係暗黑料理...

睇咗十分鐘唔知有乜得著講嘢又廢

都幾無聊幾悶

明顯唔撚識煮扮到好似好識咁.. ...

咁年紀大鐘意咩
我鐘意佢談吐性格wo

老老實實
如果我第時個老婆四十歳
有莊咁嘅身材加外表

我每年還神

唔是我啱囉都話

直接D 屌臭張智恆好睇好多

最唔食得辣

孖妹真係正
好青春

好想食

屌你老味原來張智恆MON 緊POST
即時負皮

睇樣完全唔想食
另一半煮都可能會比面食下嘅

唔明碟餸同ex有咩關係

幾時做調教2

見到pony我情願睇啪啪partner

細妹揸快子個姿勢

佢前度邊個？

呢個係隔離台打手嚟㗎
個個 viu post 都有

真

含條骨含到咁撚論盡 ..

杜生話年紀大中意腳

唔關事
係cctvb打手

有咁多外遇

應該係每集一個嘉賓鳩煮味野然後吃掉....

@manson

呢套垃圾唔好再出現 唔該

扮咩呀你

係咪開始數臭佢喇

Steven當年話自己性上癮

條女咁正都 偷食

最怕講少少就完 等下集

我啱喎

最緊要係唔好再搵嗰班人

wa diu 點解講得出咁既野

Steven

真係周永痕啲fd

屌幾年咩都厭啦

講到咁樣
唔打柒佢都算好脾氣啦

好牽強

排隊啦

大波又有老軟

24分啦

Steven都潛咗好耐水

張智恆到底係咪碌鳩曉轉灣
食過咁多女

張致恒真心大仆街

哭撚左

26歲都咁正!!!

我諗佢家下可能揼緊春都未定

佢食左D咩女
有冇LIST

地捫贊助得係要煮野啦

why not all

又話好黎好去
咁依家又爆番晒出黎

分咗手咪唔算偷食囉

Steven 條撚樣真係好撚垃圾
有莊端兒咁正既女都偷食 CLS

結左婚 生左兩個

分手然後date back 返

我鐘意大波後生白滑妹豬

有厹神

依家去咗 可以數臭佢喇

陣仔想睇

Ronald 正好多

張致恒偷食正仆街

波波姐，有咩事可以同我講，唔好做傻事丫

露台勁大

個雙眼皮係咪假....
一Fo落去好樣衰...

唔好再屈鳩我

煮嘢食ver girls talk

但又有Odi

科林 pony 阿bu
其他可以換哂佢

佢大把仔要啦 又有錢

都係叫痕

bull shit啦

啲女覺得佢靚仔呀嘛

想知佢屋企徐晃幾大

個陣分手 我都係即刻搵媽媽

睇電視都要一路google 一路睇

以前就係

下？咁就完喇？

唔好喊

鳩到

8個sponsor

我想個呢套嘢有幾多集
咁樣嘅 flow 五集就完喇喎

包養我pls

所以Chantel係好L正

好L慘
Steven好L賤

想知科林 係咪以前 科林 + BOB + 唔記得咩名
果個新香蕉XXX?

但佢可能已經唔想要仔了

諗個夾煮嘢食少少嘅節目拍好過
而家完全係九唔搭八

viutv頭號趕客王厹神
仲有班噏唔出名又好唔掂嘅女

食童年回憶

波大就得啦

我嗰碌都識

後生未肥嘅時候算係咁
仲有少少異國風情

幾多集

究竟邊忽正
好樣衰

煮前男友真係好牽強

厹神越長越紅

Odi

好似係好快完
因為好似有新POMO 今日見到

下集食蛋餅同意粉

性上癮個老婆宜家應該發晒癲

成班八婆扮上菜 應該搵jojo鬧爆佢地

咁有錢 自己一個都冇難度

樣唔差 有錢又有波 夠晒啦

殘左好多

大海男兒

Viu好撚賤 你越反佢就越經常出現

Dm佢啦

佢究竟每日扑幾多次野

上面有巴打講，boys嗰個

你哋快啲日日反我的啦

佢老婆好似都唔係咩好人

Odi鍾意厹神

出海 有EDAN肥仔
尻游游班底

應該得你一個推post

一早知條臭撚係咁架啦

唔係新香蕉 不過係新城 好似係

有無聯絡方式

唔通話自己咸濕咩

三條廢契不了

巴膠
others

真咩

已經厭咗啦

落水喎

好睇WOR 我覺得
一定笑死

你都唔知去咗邊

巴膠有樣睇

唔係呱

屌gay撚到仆街喎

呢排賤dix好少出現 狙擊唔到

今晚咪上咗水

好似最後一集定係最後幾集

Odi好直咁話鍾意厹神

唔係有肥仔咩 EDAN 都算廢契?
我就係見過一次POMO 但最後只係見到EDAN 一眼 先前冇留意咩POMO 只係聽到肥仔SOUND

剩女強人咪有

Ig搵佢

第一集推到3百幾個po

edan 唔知點解個樣有啲怪

懷疑出黎客串幾分鐘
主角係3隻垃圾

垃圾

科林係做新城個個 不過冇做過新香蕉

新香蕉個3個係 林性斌bob 杜浚斌Ben 同埋范振鋒

賤dix仲怪

又狙我的

賤的係醜

你地好好笑
我以為 係免費巴果幾個

好在有莊，一對波頂晒其他班女

你啱

比較想知莎點解同軒散
明明見佢地仲好好朋友

唔係咩 三條廢契

《大海男兒》是香港電視娛樂製作的一套旅遊節目，由《全民造星II》三名參賽者吳啟洋、歐鎮灝及葉振弘主持，於2020年10月19日在ViuTV首播，共10集。

同埋好似唔係mike導?
feel到又係9up

就係佢地

咁EDAN 肥仔呢

但好多唔關個節目事

大家屌下星 2 嗰三件仔都可以推到一頁

呢個真，我打一個po就多左十幾個po

究竟嗰件 Marco 係咪走錯片場

佢咩大話都講得出
重叫xenia夾大話同記者講話已分手

貼錯

Regen瘦到成個樣唔同咗
係咪身體有咩事

今日有咩 呢幾集掛住追post

佢老婆有回應

佢對波應該等如其餘幾條女加埋

不過都辛苦曬巴把截圖

3個廢契有mike導做節目真係報到

都未放出來唞氣

Edan咁靚仔

佢老公係咁，佢預左要比人問嫁啦

3個廢契有mike導做節目真係執到

幾賤嘅男人都有人賣單

就係好似唔係

Sor睇錯左
好彩

俾呀bu po左我上ig 好開心
唔知幾時有viu po 我呢
我好撚想要生啤呀

不過我知呀bu你係基 有睇過啪啪啪
但我以為pony 講果下 係成功拎呀bu都鐘意埋女

我見MIKE IG 有PO 野話就出
唔記得係咪MIKE
但有呀造星PA 係到 (我成日唔記得D名 唔好意思 但我認得你地D樣)

姐係點都係拍開正野果條TEAM 既人IG STORY 見到

條仆街之前去自己個仔既百日宴
同當時女朋友april講話去朋友個百日宴

出軌出到仔都生埋 要幾撚仆街先做到

痴線
呢個人正大話精

我都覺得佢有內涵 幾聰明
不過港女係唔中意人大波 自己無唔俾人有

是但啦 都唔會睇

大姨媽唔係出埋櫃咩？

希望到時冇人開po
真係夠膽死捧三條垃圾
就算有edan同肥仔都唔撚睇呀屌你老味diutv

點解可以咁勁兩邊瞞

幫佢生仔件二奶（即係而家個老婆）
點會唔知佢有女朋友呀

佢老婆係佢fans黎架

又一個時間管理大師

想快啲到孖妹個集

家姐冇阿妹咁靚
塊面起角仲要剪個阿嬸頭
不過阿妹d眼神同講野口吻好撚姣

莊端兒
慶幸佢冇同無賤男結婚後先知佢d仆街啦
一早發現散咗好過

唔愁無另一半啦
有錢有樓
照顧到自己
希望將來佢可以搵到一個錫佢嘅男人啦

準備好睇端兒了

今集要快D入戲玉

睇Regen了

蛋餅
好想去台灣

hotcha

Regen可愛到痴線

台灣啊

你的味道

我都中意你的味道

甜酸苦也都好 遲早我亦都接受到

茶或咖啡

細個三個淨係中意regen

別人跟你擁抱都再管不到

屌又好想食嘢

pony屌你死開啦死八婆
阻撚住

sam sam

食住真台客程班長先

呀Bu 個女朋友唔係利君牙咩屌

出色都講得出

死肥仔

61kg #wail#Pig

regen個樣真係劣化得好緊要

個蛋餅爛咗

好似奄列

Regen好似無洗頭咁

啱啱今日食左真台客

好易比人溝到 大家出手未

麗英做咩係咁 jot notes

睇來佢好傷心

爛哂

好慘呀Regen

這些機會...

係vivian law個阿婆

呢套劇會唔會係第一個做完都推唔爆 post 嘅劇

幾時有嘉賓啊

吱左醬冇咁覺既............
但佢爛得好勁

屌！！！！！！！好想食！！！！！！！

笑死仲未完

平心而論 都係唔夠台灣味

紀念佢

REGEN邊度算殘?

好撚餓，又來星期二三晚都要捱餓

佢哋係咪同一日食晒呢堆野

落多啲糯米粉先唔會爛

Regen唔係殘
係瘦咗

望落仲老過端兒

我覺得玩謝我阿婆先有啲危

太厚+太熟先反

唔鍾意睇旅行

素顏？

老到

2日推左一半啦wo

第一次睇，regen真係素顏？

中女算是咁啦

個黑眼圈 同d皮膚好差下

佢皮膚差啲啫 紋又冇咩喎

問過主場未

慘啦 禾細過佢8年

其實好似32,3左右
應該係素顏姐

我鍾意左長髮果個孖妹

Vivien 兩集 推左廿幾頁啦

呢度係咪唔可以討論 大海男兒

孖妹兩個都正

好心化個妝先上

素顏咁樣ok啦，仲十幾歲咩

大海男兒好似幾好睇

會畀人屌 viu 契仔 #wail#Pig

但都算係咁啦 正正常常

可能係想要頹既感覺

其實個節目叫 吃前掉男友

真心唔知邊度殘

屌 發現唔係肥仔同edan 黎
岩岩終於睇到一次完整 同留意住睇
但係mike 拍

今日先星期二 怕咩

edan

今次mike無得自肥啦呱

咩真係有edan?
岩岩我睇多次唔係edan 黎

Mike唔拍女 失望

反就緊嫁啦
3隻垃圾

唔係全民做星2啲人黎架咩

貓貓

佢地係大澳拍左五日

Marco 走錯片場

拍五集 但出得五集

今集煮2味 吹多D水好過啦

可能又中途加插女女入去

咁簡單唔煮都得啦

係咪今個禮拜就完

D水都過唔到隻蛋 咪受熱唔平均

吳肇軒九月仲有post同阿妹合照 七月仲有慶祝生日
點樣單身一年

隻貓貓真係好cute

合照又唔代表拍緊拖

Lonesome Street

之前trailer 淨係講班女share 感情野
講到喊晒 以為好感動好好睇
但係每集煮野食多過傾計

吓又煮第二味

雙性

carbonara ?

長頭髮果個好似靚啲
唔知係咪髮型問題

再見亦是朋友

收返

孖妹一齊上

張蔓姿個頭好九十年代

得五集？ 預告唔係好多嘉賓未岀咩

我估係之後搵埋啲嘉賓嚟就會講多啲

有啲似談善言

意粉咁易整都整到咁唔吸引
佢地淨係吹水算啦 邊個叫佢地煮野食嫁

唔係十二號就播 大海男兒咩

係 因為短頭髮果個冇下爬
不過我覺得佢個樣得意啲 好似倉鼠

天使麵

啲意粉幾多碎

打蛋都fail

隻蛋咩事

打爛呢個家園～～～～～～

呢套野camman長期唔中foc係咩料？？？
睇到好辛苦，影女唔中都算，影貓都唔中！！！

好似 家駒

碎上！

又星座撚

啲意粉好碎

Regen幾多歲 究竟

碎到食媽咪麵咁 dls

問心
孖妹唔靚

碟意粉好似好乾

見到節目表 下星期一仲係呢套喎

唔好食

最易整嘅認粉 搞成咁

pony真係好淫底

十九 wiki講

係咩

家駒

太幼完全唔似意粉

屌咁撚早上 promo 做乜鳩

一陣會唔會叫佢唱歌

成班用筷子食意粉

係lol 溫泉蛋其實係窩蛋冇分別

咁意粉有好多種

下星期其他嘉賓？

唔係好多時都係1-2星期就播架咩

知 不過真係好唔中意呢種

呢碟都唔係意粉啦
當肉C炒麵食算啦

阿妹成日偷笑好pure

又要我等多成個禮拜

淨係知聽日應該有小儀

啲廢契連個節目名都老土過人

D水都唔過隻蛋 你仲期望D咩

煮嘢唔係節目重點放開啲

我都唔鐘意 之前百德阿姨買錯左呢隻 食得好痛苦

應該係因為得10集
1030時段都係咁
玩謝我阿婆做嗰時已經有下一套promo

呢啲時候係幾想有孖生姐姐

家姐好sweet呀

阿妹又傻笑

姐姐

唔知邊個叫佢地煮野食 倒米
明明吹水最吸引

家姐啲牙好得意

以為20頭

想生孖

twins 好正

但普通兄弟姐妹就無咁close
好多時都好多野嘈

throuple

終於小儀

小儀

今集睇左乜鳩

聽日有小儀啦
大姐

我以為係秘笈ar ma

Same 個陣成間超市得返一號 老母照買左
食完決定以後企硬唔買

小儀七年

想同細路扑嘢

地捫呈獻丫嘛

覺得星期四 森美又會笑佢

下集好睇

Twins好多時有感應，close過普通兄弟姊妹好多

小儀森美

我覺得細妹突然轉頭雙眼咪咪地望住人果下好吸引😍

唔想有個人同我一樣樣

想睇小儀

到你有就唔想要㗎啦

因為歪歪 好耐冇聽

我寧願自己一個

係 會睇到自己有幾剋人憎

呢套嘢好睇

fbi

我有孖生細路我一定晚晚同佢扑

冷靜啲先啦陣仔

連細佬都唔放過

孖妹好可愛，好睇

邊撚個又遂個俾負皮丫
五毛狗得閒就去屎屎TVB推po好過啦
係度㩒負皮把撚咩

真係勁無聊

viu 下星個節目表都仲有

條仆街有膽負皮無膽出來留名
除咗懦夫，已經無更加適合佢嘅形容詞
繼續暗地負皮啦，你條懦夫

regen story

留意到 聽日個集化返好妝啦

好期待小儀嗰集

Porny 同 regen 對話好老尷

睇完gigi嘅娑婆同阿莎嘅negative
覺得佢地真係好撚正!!!

今晚就係啦

咁重口味

成日不自覺想搵7cfu po

掛住7cfu

我係

個紅白藍袋幾正喎

韮菜花68蚊……………………

屌有菠蘿

Regen真係好女仔嚟

可唔可以唔好煮嘢食直接去小儀個part

pizza 點會有菠蘿

你認真？

或者小儀嚟煮埋都好啲

直接去小儀煮嘢食嗰part

意大利人即跳制

佢煮應該屌打哂

港式啊

你試下咁同意大利佬講

我唔會食有菠蘿 所以冇機會講

男友偷食

菠蘿pizza
叉燒湯意

我都想要contax g

我都覺

下個更可愛

茄汁叉燒意粉先正

真識貨

西多士

Regen都有老態了

巴打保重

孖妹睡衣配呢個妝

孖妹個妝想點

我做阿姿男朋友啦

regen ex 係邊個？

紙紥妝

明明人地係80年代復古look

初戀都未有

貓

其實孖妹用返地産仔個造型已經好夠

做好自己

單身餐桌

兩個個頭好撚笠
十日冇洗頭咁

小儀自己煮好過啦

嗰個男人邊個嚟

小儀出場

琴日有講係台仔嚟，仲細佢8年

細佢8年嘅小鮮肉

家姐本身唔靚
仲要化個咁既妝

小儀拍過6個

超級無敵估數字

小儀咁大年紀啦咩

相反睇返Hotcha個3個, Crystal仲係好後生

矛

奔5啦

好女人黎 你本身預幾多次

我都估唔到

8年真係好多

台仔偷食有一手

家姐成個阿梅咁

原來49了

小儀係咪扮緊金剛

以為多d 定少d

懷疑佢做dj時間>你人生

當年同吳唱k
定Bosco 打茄輪

少

咁佢睇落都後生

真係睇唔出

講咁耐

可唔可以唔好再影家姐
我見到佢個妝想打柒佢

咁就一節

塊面起角仲要剪個咁嘅阿嬸頭又油又笠再加埋個妝真係唔知想點
ig果d懶係chok ge相先有人吹奏

佢做咗幾多年DJ

正如都睇唔出莊38

係，睇嚟似43-45

江欣燕

記得以前仲有追佢同波dum啲嘢
好好睇

好女人黎 性格好 有愛心 煮野好食 又隱形富婆

江欣燕唔係tvb ga 咩？ 定冇簽

Jojo 笑死人

江唔係仲簽緊cctvb咩

牙祖八婆BBJ

孖妹係咪唔識邊個江欣燕

今集佢地個妝咩事，連端兒都中埋伏咁喎

你打我 唔好打阿姿ok?

影下扮嘢相都仲得 拍動態就出事

求小儀姐姐包養

regen 淡到好似冇化咁灰白

94年入行 96開咪

抵得諗

佢96年開始轉做DJ

32 vs 24
各取所需
一個試小鮮肉一個試姐姐 真係會結婚一生一世行到老咩

頂 唔知係咪聽得903 多
覺得呢句野都係有小小暗笑佢

約個地方俾你地任打 千祈唔好打姿

兩件都好作狀

真愛

同我人生一樣

即係點

好睇

對比起 crystal個樣無乜變

垃圾廣告

94投胎 96出生?

agger
唔知點解無啦啦又一堆人喺度吹奏

各花入各眼啫 又覺得孖妹無乜嘢嘅
反而pony講嘢又有骨

呢個celia係咪七點半嗰個

搵小儀幫拖好過啦

投胎兩年先出世

哪吒

係 做咩好似老左咁多

呢個節目 錯撚哂重點

呢個先係真身

成日唔明點解有人吹奏佢地2個

係咪室內同室外嘅分別

原來今集冇咩小儀
欺騙我感情

婢女接客

多謝吳震宇

好似徐蒝

預告最精彩

18分鐘先出小儀

小儀真心keep得幾好

金剛來埋就好笑

就完先出場

煎肝只食大波妹

肥貓貓

exact7ly 唔係孖生呢個賣點個樣根本普通到不能

唔講都唔知

真係幾驚佢地有事
成日都係好多人既街
但唔帶口罩

打飛機冇咗

留返畀你

都幾正

啱啱打完

生薑黑糖豆漿

xenia跟得杜生多 點解廚藝無進步

辛苦2位娘子磨豆腐

想飲豆漿

煮完野食未

咁叫自己磨...

唔想知

呢杯黑糖豆漿易整

陣仔又丁厹神

小儀keep得好好

真 無人想睇食飯

倒支裝豆漿

煮得太多呢套野真係

識貨之人

竟然唔叫小儀

撚返兩味

小儀唔只一個ex

又pro又好玩？

磨豆漿？ 定買番黎倒落去

6個

係都咪芝蓮la
識貨之人佢都唔係主角

小儀d 前度係邊個？

拍咗7年之後玩完

講緊廿幾年前

睇咗個熱門Po
小儀讀書嗰陣真係幾正

仲要學生拍到做嘢

次次都輸比第三者

森美放假咪搵Kitty

好少聽咪芝蓮

其實dj 黎講
小儀真係唔樣衰
麻利急急子個堆都唔靚啦

沒有她 都會有別人 你我避免不過

黃金廣場裡分手

在時代門外再聚

已經唔記得銅鑼灣西武喺邊

牙正

麻利姨姨係煩膠左d
但平時睇佢ig 都係好好人黎

呢個真

係年紀大咗啲啫

牙正雖然唔靚 但係好撚正

本來就唔樣衰
係因為佢一直做下把位 又太搞笑 影響左

咩po

正喎

咁就完?
仲有下集啊?

講太少了想聽小儀講嘢啊屌

連登仔最憎嘅動物L+環保L

吓咁就一集
小儀講多啲啦

阮小儀前度出軌7年情Hurt爆

巴打睇開啲

下集

成集唔知想點

好耐未見個一個新人上位咁快
實力派 好多project佢都有份參與

識幾個都係咁

搞錯 我要小儀啊

我意思好多都唔係特別靚 點解成日醜化小儀

小儀有幾多個ex

佢地係到住定點

今集呃我睇小儀

睇完造星一集
淨係覺得佢好撚嘈同煩

一日唔放棄 你都未輸

其實regen 搶人老公，再坐喺度聽人地因第三者分手，唔知有乜感覺。

張相好似睇過

讀聖心都係醒目女嚟

今集好似無嘢做過咁
內容太少
期望下集

邊個？

佢個樣真係冇老過

咁你留意下小儀同邊個做節目呀
森美大哥吖嘛
窒人唔使本

煮嘢食佔咗大半

小儀冇人要

森美要負一部份嘅責任

又係同7cfu一樣
唔知做咗啲乜又一節

比例錯晒

講起唔靚
好記得聽左好耐一切從音樂開始
星期日係蔡靜怡 把聲好好聽
一直當左佢係靚女 係近年先知佢係一個肥C9

究竟細孖同吳肇軒分咗手未

當年偷食法拉老公

J過把聲咪算

咁講真 小儀係角色定位上係比佢窒
係有Marco先好返少少
大哥放假果陣佢擔正都好悶

樓上有人提金剛
即時諗起

其實正常 睇開啲

凌晨搭的士
班的士狗好鍾意開蔡靜怡個節目嚟聽

短期租約直落係好正

補圖

好耐無見呢隻寫字樓用電話

急急公認最醜都結左婚

麻利都好似就黎40準備做商台二故～婆

其實孖妹皮膚都好麻麻
化左妝都見到好多瑕疵
呀妹魚尾紋好勁

孖妹同埋有男朋友果個女仔個感覺/樣都有啲似

孖妹其中一個個樣好似林德信

跟本好普通
唔係樣衰
不過喺街見到都唔會望

exact7ly
ig果堆相落重filter擺chok pose就呃到人
一上鏡就現哂形 都唔知有咩好吹奏
唔係孖生呢個賣點個樣根本就係普通到不能

佢地個樣好懷舊
好似90年代啲人咁

睇小儀了

一時就好多人J 一時就好多人反 好搞笑
我不嬲覺得佢地好普通 不過一定支持新力軍

苦瓜

bgm係苦瓜

小儀落廚 白苦瓜

分咗啦 不過再見亦是朋友嘛
大家又同公司 唔通面阻阻咩

感覺小儀係好女人

七年喎

涼拌白苦瓜
好似好好食

反而小儀整野食就輕輕帶過

頭先一起歌

比小儀煮好過啦

忽爾明瞭了 而黃葉便碎落

咖哩吉列豬扒飯

細孖個樣唔似分咗手

仲好sweet咁

係咪想話小儀係豬扒

又有後生版徐蒝

唔想睇整野食呀 屌你個閪

佢老公好似後生過佢咁

app識

啲薯仔冇刨皮

交友apps

今集唔係小儀咩

真係好好彩喎

一拍即合

梳 煮嘢食佔大部分

真係唔知
對於佢地分手都黑人問號
明明大家一齊咗咁耐又咁sweet
無啦啦散咗好奇怪

真係冇特別意圖玩交友app？

藝人玩唔到app啦

D皮有營養 洗得夠乾淨既話ok既

我幾鍾意連皮食

又唔係識煮 半集都煮野 咩玩法

個節目上半part真係好悶

應該會俾人當係偷圖狗

煮完嘢食未啊

wtf

點會落m&m

呢個時段煮啲咁嘅嘢
我屌臭viu

聰明豆

真係冇必然關係

地獄廚神

屌成個黑暗料理咁

落 m&ms

啲對白仲要廢到仆街 好似睇街邊路人吹水咁

落mm

都好燶下

見到都唔開胃
黑暗料理

應該落純朱古力
M&M好多其他野

炸靚塊豬扒真係好難

新po
[Viutv99台]吃掉前男友 逢星期一至五晚11:00(2)

咁撚少咖哩汁邊度夠

十分鐘就去廣告

落咖啡粉係聽過，落聰明豆真係第一次見

之前有巴打開post話落益力多會好味

咁就一節
仲要擺幾粒粟米

格硬加啲粟米

炸嘢好易燶

地捫睇嚟俾唔少錢

係我幻覺 定viutv啲節目一節時間短咗

你淨係浸糖衣都有問題啦

仲可以落朱古力 yogurt 蜂蜜
但M&M成份唔係純朱古力

咖喱落益力多

應該落朱古力 不過佢似隨手拎m&m加

某程度係好事嚟
好過淨係 sponsor cctvb

係啦 真係好明顯唔撚識煮
你想拍女仔煮野食 都搵D識煮啊大佬

最正果個
好似係冇做
岩岩生左仔 定唔記得生左一排
有隻狗叫薯波好似

有小儀喺度又唔叫佢煮多啲

輕輕帶過 慘到

好多貓呀

成套嘢最正係有貓貓睇

上年dee dee走左

以前入去大澳做野真係好多

小儀有幾多個男朋友

5C

聽日會去 唔知會唔會撞到好多呢

啲拍戲飯係咪多數擺咗半日

我都想入去 唔知D燈寵拆哂未

我都好鍾意食咖哩

得番細細佬
唔講都唔記得

係咪講緊嗰個燈光展？我就係入去諗住為呢個

小儀都幾厚道喎

小儀其實都真係靚
期待林欣彤個集

一定會

呢套同鬼同你上位收視差幾多

小儀好sad

帶定兩部相機先

唔洗期待啦 煮餸先係重點

Xenia

sam sam 但好多人

原來莊有結過

我成日都想再去一次
但出入都搞成日

咁有米

係 果陣佢喊左好多日
聽佢開咪都聽到唔開心

所以我先揀平日去 希望聽日好少少啦
做到10月尾唔使驚

仲有玩相機羨慕

D CCTVB打手仲負皮 真係冇人性

想睇佢地成班同林欣彤唱歌

算唔算假結婚

Xenia真係好慘

仲要平日中環冇船

原來咁耐 咁遲D先去

聽到靚聲千祈唔好以為係靚女

聽西瓜把聲中伏之後我諗通咗，如果靚聲又靚女，又點會去做電台

興趣咋 完全唔pro

阿莊咁有錢嘅
究竟佢之前係做咩

上次去都唔知幾多年前

隔離街tinyee同kity

西瓜把聲你都中伏 咁你要檢討下

森美大哥會幫你掛

母幹

我都諗過小儀嘅問題

我自己身後事？
化左海葬
一部份比人帶去唔同地方

炒樓

正想講
我第一時間都諗佢

天頤算唔算係其中一個例外

點都會既，咁耐朋友